# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-15 08:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/forms.py:23
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: account/forms.py:24 account/forms.py:103
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: account/forms.py:27 account/forms.py:111
msgid "Let's do some math"
msgstr "小学数学题"

#: account/forms.py:33
msgid "请输入正确的用户名和密码。注意区分大小写。"
msgstr ""

#: account/forms.py:41 account/forms.py:84
msgid "Public key expired. Refresh the page to continue."
msgstr "公钥失效。尝试刷新。"

#: account/forms.py:45 account/forms.py:89
msgid "Password decoding failed. Refresh the page to retry."
msgstr "密码解密失败。尝试刷新。"

#: account/forms.py:55
msgid "Email can be changed later."
msgstr "电子邮箱可以修改。"

#: account/forms.py:56
msgid "Username can be changed later."
msgstr "用户名可以有偿修改"

#: account/forms.py:60
msgid "Please enter your username."
msgstr "用户名是必填的。"

#: account/forms.py:63
msgid "Please enter a email."
msgstr "电子邮箱是必填的。"

#: account/forms.py:92
msgid "Password doesn't match."
msgstr "确认密码和密码不相符。"

#: account/forms.py:95
msgid "Length should be at least 6"
msgstr "密码长度最少是 6。"

#: account/forms.py:100
msgid "Your password is too short."
msgstr "密码太短。"

#: account/forms.py:101
msgid "Please enter a password."
msgstr "密码是必填的。"

#: account/forms.py:107
msgid "Please repeat your password."
msgstr "请确认密码。"

#: account/forms.py:109
msgid "确认密码"
msgstr ""

#: account/forms.py:116
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: account/forms.py:137
msgid "See what is going to happen!"
msgstr "试试看呢？"

#: account/forms.py:150
msgid "Image size should not be larger than 2M."
msgstr "文件大小不超过 2MB。"

#: account/forms.py:162 blog/models.py:40 problem/models.py:31
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: account/forms.py:162
msgid "What is the problem"
msgstr "你遇到了什么问题"

#: account/forms.py:163 blog/models.py:41
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: account/forms.py:164
msgid ""
"If it is a bug, please identify the time and situation in which you "
"encountered it.\n"
"If you think something is wrong with some problem, feel free to send it in."
msgstr "如果是 bug，请指出具体的情形；如果是改进建议，也欢迎提出。"

#: account/models.py:15
msgid "Red"
msgstr "红"

#: account/models.py:16
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: account/models.py:17
msgid "Teal"
msgstr "青"

#: account/models.py:18
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: account/models.py:19
msgid "Purple"
msgstr "紫"

#: account/models.py:20
msgid "Orange"
msgstr "橙"

#: account/models.py:21
msgid "Grey"
msgstr "灰"

#: account/models.py:28
msgid ""
"Enter a valid username. This value may contain only letters, numbers, and ./"
"+/-/_ characters."
msgstr "有效的用户名应只包含字母、中文、数字和 ./+/-/_。"

#: account/models.py:34
msgid "Username should contain at least 6 characters."
msgstr "用户名长度至少为 6。"

#: account/models.py:50
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: account/models.py:53
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "该用户名已经存在。"

#: account/models.py:55
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: account/models.py:56
msgid "This email has already been used."
msgstr "该电子邮箱已被使用。"

#: account/models.py:58
msgid "school"
msgstr "学校"

#: account/models.py:59
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: account/models.py:60
msgid "student id"
msgstr "学号"

#: account/models.py:61
msgid "magic"
msgstr "魔法"

#: account/models.py:62
msgid "show tags"
msgstr "展示标签"

#: account/models.py:63
msgid "preferred language"
msgstr "偏好语言"

#: account/models.py:64
msgid "motto"
msgstr "座右铭"

#: account/models.py:66
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: account/models.py:78
msgid "Email subscription"
msgstr "邮件订阅"

#: account/models.py:103
msgid "Change Username"
msgstr "更改用户名"

#: account/models.py:104
msgid "Download Case"
msgstr "下载数据"

#: account/models.py:105 templates/problem/index.jinja2:19
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: account/models.py:106
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: account/payment.py:15
msgid "You are running out of EMB..."
msgstr "你的 EMB 已耗尽"

#: account/payment.py:46
msgid "Username too short or illegal."
msgstr "用户名太短或非法。"

#: account/payment.py:48
msgid "Username should be unique."
msgstr "用户名已被占用。"

#: blog/forms.py:15
#, python-format
msgid "User with id %d does not exist"
msgstr "ID 为 %d 的用户不存在"

#: blog/forms.py:25
msgid "Markdown and MathJax are supported. Use $e^x$ for formulas."
msgstr "支持 Markdown 和 MathJax。公式用 $$ 引用。"

#: blog/models.py:44
msgid "Visible to all users"
msgstr "对所有用户可见"

#: blog/models.py:45
#: blog/models.py:78
#| msgid "Created"
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: blog/models.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Update Log"
msgid "Update time"
msgstr "更新日志"

#: blog/models.py:51
msgid "History versions only available to you"
msgstr "历史版本仅自己可见"

#: blog/views.py:125 blog/views.py:169
msgid "You don't have the access."
msgstr "你没有权限。"

#: problem/models.py:22
msgid "Enter a valid alias. Use letters and digits only."
msgstr ""

#: problem/models.py:30
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: problem/models.py:32
msgid "Description"
msgstr "题目描述"

#: problem/models.py:33 templates/components/problem.jinja2:18
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: problem/models.py:34 templates/components/problem.jinja2:22
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: problem/models.py:35
msgid "Sample"
msgstr "样例"

#: problem/models.py:36
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: problem/models.py:37 templates/problem/detail/problem.jinja2:31
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: problem/models.py:38
msgid "Judge indicator"
msgstr ""

#: problem/models.py:45
msgid "Time Limit"
msgstr ""

#: problem/models.py:46
msgid "Memory Limit"
msgstr ""

#: problem/models.py:47
msgid "Checker"
msgstr ""

#: problem/models.py:48
msgid "Interactor"
msgstr ""

#: problem/models.py:49
msgid "Validator"
msgstr ""

#: problem/models.py:50
msgid "Pretest"
msgstr ""

#: problem/models.py:51
msgid "Cases"
msgstr ""

#: problem/models.py:52
msgid "Points"
msgstr ""

#: problem/models.py:53
msgid "Group"
msgstr ""

#: problem/models.py:56
msgid "Template"
msgstr ""

#: problem/models.py:58
msgid "Difficulty Level"
msgstr ""

#: templates/captcha/image.html:3
msgid "Play CAPTCHA as audio file"
msgstr ""

#: templates/comments/comment_reply.jinja2:2
msgid "You are replying <b class=\"reply-to-name\">the post</b>"
msgstr "你在回复<b class=\"reply-to-name\">主题</b>"

#: templates/components/blog_preview.jinja2:19
#: templates/home_logged_in.jinja2:118
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/components/navbar.jinja2:7
msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

#: templates/components/navbar.jinja2:8
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/components/navbar.jinja2:9
msgid "Submission"
msgstr "提交记录"

#: templates/components/navbar.jinja2:10
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/components/navbar.jinja2:11
msgid "Payment"
msgstr "EMB"

#: templates/components/navbar.jinja2:12
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: templates/components/navbar.jinja2:13
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/components/navbar.jinja2:15
msgid "Backstage"
msgstr "后台"

#: templates/components/navbar.jinja2:18
msgid "Polygon"
msgstr "命题系统"

#: templates/components/navbar.jinja2:20 templates/home.jinja2:34
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/components/navbar.jinja2:24 templates/home.jinja2:36
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/components/navbar.jinja2:36 templates/components/navbar.jinja2:49
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/components/navbar.jinja2:37 templates/components/navbar.jinja2:50
#: templates/contest/contest_list.jinja2:3
#: templates/contest/contest_list.jinja2:5 templates/home.jinja2:29
msgid "Contests"
msgstr "竞赛"

#: templates/components/navbar.jinja2:38 templates/components/navbar.jinja2:51
#: templates/contest/base.jinja2:89 templates/home.jinja2:30
#: templates/problem/base.jinja2:3 templates/problem/index.jinja2:3
msgid "Problems"
msgstr "题目"

#: templates/components/navbar.jinja2:39 templates/components/navbar.jinja2:52
#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:3
#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:5 templates/home.jinja2:31
msgid "Gym"
msgstr "作业"

#: templates/components/navbar.jinja2:57
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/components/past_submissions.jinja2:5
msgid "PAST SUBMISSIONS"
msgstr "近期提交记录"

#: templates/components/past_submissions.jinja2:12
#: templates/components/single_submission.jinja2:11
msgid "Sent"
msgstr "提交时间"

#: templates/components/past_submissions.jinja2:13
#: templates/components/single_submission.jinja2:12
msgid "Judged"
msgstr "评测时间"

#: templates/components/past_submissions.jinja2:14
#: templates/components/status.jinja2:55
msgid "Lang"
msgstr "语言"

#: templates/components/past_submissions.jinja2:15
#: templates/components/single_submission.jinja2:13
#: templates/components/status.jinja2:74
msgid "Verdict"
msgstr "判定结果"

#: templates/components/past_submissions.jinja2:16
msgid "CPU"
msgstr ""

#: templates/components/past_submissions.jinja2:40
msgid "View All"
msgstr "查看所有提交"

#: templates/components/problem.jinja2:4
msgid "Time limit per test:"
msgstr "单测试点时限:"

#: templates/components/problem.jinja2:5
msgid "Memory limit:"
msgstr "内存限制:"

#: templates/components/problem.jinja2:27
#: templates/components/problem.jinja2:31
msgid "Interaction"
msgstr "交互流程"

#: templates/components/problem.jinja2:37
msgid "Examples"
msgstr "样例"

#: templates/components/problem.jinja2:42
#: templates/components/problem.jinja2:46
msgid "Click to copy"
msgstr "点击可以复制"

#: templates/components/problem.jinja2:53
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: templates/components/profile_card.jinja2:12
#, python-format
msgid "Joined in %(time)s"
msgstr "于 %(time)s 注册"

#: templates/components/profile_card.jinja2:16
#, python-format
msgid "Currently working/studying at %(school)s."
msgstr "目前在 %(school)s 学习 / 工作。"

#: templates/components/profile_card.jinja2:21
#, python-format
msgid "%(num)d problems solved."
msgstr "已解出 %(num)d 道题目。"

#: templates/components/single_submission.jinja2:8
#: templates/components/status.jinja2:25 templates/components/status.jinja2:44
#: templates/components/status.jinja2:46 templates/contest/base.jinja2:112
msgid "Problem"
msgstr "题目"

#: templates/components/single_submission.jinja2:10
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/components/single_submission.jinja2:16
#: templates/components/status.jinja2:92
msgid "Judge"
msgstr "评测机"

#: templates/components/single_submission.jinja2:42
msgid "Rejudge"
msgstr "重测"

#: templates/components/single_submission.jinja2:43
#, fuzzy
#| msgid "(All)"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/components/single_submission.jinja2:78
msgid "Need some help?"
msgstr "是否需要帮助？"

#: templates/components/single_submission.jinja2:80
msgid "Buy full debug report to see what's wrong."
msgstr "用 EMB 购买完整的评测报告。"

#: templates/components/status.jinja2:9
msgid "When"
msgstr "时间"

#: templates/components/status.jinja2:13 templates/components/status.jinja2:15
msgid "Who"
msgstr "用户"

#: templates/components/status.jinja2:33 templates/components/status.jinja2:63
#: templates/components/status.jinja2:77 templates/components/status.jinja2:178
msgid "(All)"
msgstr "所有"

#: templates/components/status.jinja2:88
#: templates/contest/contest_list.jinja2:14
msgid "Length"
msgstr "时长"

#: templates/components/status.jinja2:101
#: templates/components/status.jinja2:102
msgid "Cheat"
msgstr "作弊"

#: templates/components/status.jinja2:127
#: templates/components/status.jinja2:149
#: templates/components/status.jinja2:152
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: templates/components/status.jinja2:165
msgid "Are you sure you want to rejudge all submissions?"
msgstr "是否确定要重判所有提交？"

#: templates/components/status.jinja2:175
msgid "Select Problem"
msgstr "选择题目"

#: templates/components/submission_report.jinja2:5
msgid "Judgement protocol"
msgstr "评测报告"

#: templates/components/submission_report.jinja2:6
#, fuzzy
#| msgid "First Yes"
msgid "First 512 bytes."
msgstr "仅保留前 512 字节。"

#: templates/components/submission_report.jinja2:13
msgid "Case"
msgstr "测试点"

#: templates/contest/base.jinja2:10
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/contest/base.jinja2:12
msgid "My"
msgstr "我的提交"

#: templates/contest/base.jinja2:15
#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:16
#: templates/contest/contest_list.jinja2:17
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/contest/base.jinja2:16 templates/contest/contest_list.jinja2:18
msgid "Standings"
msgstr "榜单"

#: templates/contest/base.jinja2:19
msgid "Balloon"
msgstr "气球"

#: templates/contest/base.jinja2:22
msgid "Analysis"
msgstr "题解"

#: templates/contest/base.jinja2:25
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/contest/base.jinja2:40
#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:31
msgid "Open indefinitely"
msgstr "一直开放"

#: templates/contest/base.jinja2:46
msgid "Deadline"
msgstr "截止"

#: templates/contest/base.jinja2:52
#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:14
#: templates/contest/contest_list.jinja2:13
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/contest/base.jinja2:58
msgid "Pending System Tests"
msgstr "等待系统测试"

#: templates/contest/base.jinja2:65
msgid "Contest Running"
msgstr "进行中"

#: templates/contest/base.jinja2:67
msgid "Contest Pending"
msgstr "尚未开始"

#: templates/contest/base.jinja2:69
msgid "Contest Ended"
msgstr "已结束"

#: templates/contest/base.jinja2:106
msgid "Scoring"
msgstr "计分"

#: templates/contest/base.jinja2:113
msgid "Worth"
msgstr "得分"

#: templates/contest/base.jinja2:129
msgid ""
"This shows the values you earned if you solve the problem right now on the "
"first submit."
msgstr "如果你现在一次提交通过了该题，你将获得相应的分数。"

#: templates/contest/base.jinja2:145 templates/contest/base.jinja2:161
#: templates/contest/index.jinja2:284
msgid "Announcement"
msgstr "通知"

#: templates/contest/base.jinja2:148
msgid "Contest status has changed. Click to refresh the page."
msgstr "比赛状态发生改变，点 OK 刷新。"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:12
#: templates/contest/contest_list.jinja2:12 templates/contest/index.jinja2:103
#: templates/problem/index.jinja2:18
msgid "Name"
msgstr "标题"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:13
msgid "Instructors"
msgstr "教师"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:15
msgid "End"
msgstr "截止"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:17
#: templates/contest/contest_list.jinja2:16
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:18
msgid "Participants"
msgstr "学生"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:38
#: templates/contest/contest_list.jinja2:39
msgid "Running"
msgstr "进行中"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:41
#: templates/contest/contest_list.jinja2:42 templates/home.jinja2:37
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:43
#: templates/contest/contest_list.jinja2:44
msgid "Pending"
msgstr "尚未开始"

#: templates/contest/contest_gym_list.jinja2:46
#: templates/contest/contest_list.jinja2:47
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: templates/contest/contest_list.jinja2:15
msgid "Writers"
msgstr "命题"

#: templates/contest/contest_list.jinja2:33
msgid "Open after contest"
msgstr "题目赛后公开"

#: templates/contest/contest_list.jinja2:34
msgid "Virtual participate after contest"
msgstr "赛后虚拟参赛"

#: templates/contest/index.jinja2:19
msgid "Virtual participation"
msgstr "虚拟参赛"

#: templates/contest/index.jinja2:49
msgid "Permission Notice"
msgstr "权限受限"

#: templates/contest/index.jinja2:50
msgid "This contest is private. You can either"
msgstr "你可以有两种选择："

#: templates/contest/index.jinja2:54
msgid "Enter a valid invitation code to join the contest, OR"
msgstr "输入一个合法的邀请码把自己拉进去；或"

#: templates/contest/index.jinja2:55
msgid "Re-login with the given account."
msgstr "使用一个已经加入的账户登录。"

#: templates/contest/index.jinja2:60
msgid "If you have an invitation code..."
msgstr "邀请码在此填入"

#: templates/contest/index.jinja2:61
msgid "Join the contest"
msgstr "加入"

#: templates/contest/index.jinja2:72
msgid "Rated contest requires registration."
msgstr "积分比赛需要提前注册"

#: templates/contest/index.jinja2:75
msgid ""
"You need to register, before the contest begins, to be rated in this contest."
msgstr "你必须在赛前注册才能参与积分。"

#: templates/contest/index.jinja2:76
msgid ""
"If you fail to register, you can still participate in the contest, but you "
"will be an un-rated participant (by automatically starred)."
msgstr "如果你没有注册，你仍可以参赛，但将会自动打星。"

#: templates/contest/index.jinja2:77
msgid ""
"You can cancel your registration before the contest begins. But if you "
"don't, you <b>will be considered a participant</b> in the contest, and be "
"rated, even if you haven't submit any solution."
msgstr ""
"你可以在赛前取消注册。如果你没有取消注册而且没有作出任何提交，我们会在赛后计"
"算积分前进行打星操作。"

#: templates/contest/index.jinja2:83
msgid "OK, Register"
msgstr "确认注册"

#: templates/contest/index.jinja2:88
msgid "Cancel my registration"
msgstr "取消注册"

#: templates/contest/index.jinja2:104
msgid "/ Max / Avg"
msgstr "/ 最高 / 平均"

#: templates/contest/index.jinja2:104
#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:35
#: templates/problem/index.jinja2:20
msgid "Solved"
msgstr "通过人数"

#: templates/contest/index.jinja2:118
msgid "Practice in problemset"
msgstr "在题目集中练习"

#: templates/contest/index.jinja2:146
msgid "My Score"
msgstr "我的成绩"

#: templates/contest/index.jinja2:147
msgid "Might be cached for a few seconds."
msgstr "可能会有几秒钟的缓存。"

#: templates/contest/index.jinja2:176
msgid "Clarifications"
msgstr "提问与通知"

#: templates/contest/index.jinja2:177
msgid "Your question posted here is only visible to yourself."
msgstr "你在这里提出的问题只有你自己可见"

#: templates/contest/index.jinja2:181
msgid "Post a notification"
msgstr "发送全体通知"

#: templates/contest/index.jinja2:183
msgid "Ask a question"
msgstr "提问"

#: templates/contest/index.jinja2:189
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/contest/index.jinja2:190
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/contest/index.jinja2:191
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: templates/contest/index.jinja2:192
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: templates/contest/index.jinja2:238
msgid "Edit your answer here:"
msgstr "添加回答:"

#: templates/contest/index.jinja2:254
msgid ""
"This will be a <b>rated</b> contest and here are the points for each problem:"
msgstr "本场比赛将影响积分排名。"

#: templates/contest/index.jinja2:260
msgid "Task"
msgstr "题目"

#: templates/contest/index.jinja2:260
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: templates/contest/index.jinja2:272
msgid "The information above is subject to change before the contest."
msgstr "上述信息可能在赛前更改。"

#: templates/contest/index.jinja2:285
msgid "Please read carefully."
msgstr "请仔细阅读。"

#: templates/contest/index.jinja2:300
msgid "Contest Information"
msgstr "基本信息"

#: templates/contest/index.jinja2:308 templates/contest/index.jinja2:318
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: templates/contest/index.jinja2:311
msgid "Finish time"
msgstr "结束时间"

#: templates/contest/index.jinja2:315
msgid "Contest Duration"
msgstr "时长"

#: templates/contest/index.jinja2:324
#, python-format
msgid "Standings frozen after %(time)s (%(natural_time)s)."
msgstr "榜单在 %(time)s 关闭 (%(natural_time)s)。"

#: templates/contest/my_status.jinja2:9
msgid "Download All"
msgstr "下载所有提交"

#: templates/contest/my_status.jinja2:12
msgid "Download Accepted"
msgstr "下载通过的提交"

#: templates/contest/my_status.jinja2:16
msgid "Claim Accepted"
msgstr "自动迁移做过的题"

#: templates/contest/my_status.jinja2:23
msgid "* means unofficial solutions"
msgstr "带 * 的是「场外」提交"

#: templates/contest/standings.jinja2:11
msgid "Refresh"
msgstr "重新计算榜单"

#: templates/contest/standings.jinja2:16
msgid "Standings as .csv"
msgstr "导出为 csv"

#: templates/contest/standings.jinja2:19
msgid "Standings (TestSys)"
msgstr "导出为 TestSys"

#: templates/contest/standings.jinja2:22
msgid "Download All Codes"
msgstr "下载所有代码"

#: templates/contest/standings.jinja2:25
msgid "Accepted Codes"
msgstr "下载通过代码"

#: templates/contest/standings.jinja2:28
msgid "Final Standings"
msgstr "终榜"

#: templates/contest/standings.jinja2:71
msgid "Submitted"
msgstr "提交"

#: templates/contest/standings.jinja2:81
msgid "First Yes"
msgstr "一血"

#: templates/contest/standings_snippet.jinja2:8
msgid "Penalty"
msgstr "罚时"

#: templates/error/403.jinja2:23
msgid "Oops! Page Forbidden..."
msgstr "访问受限！"

#: templates/error/403.jinja2:24
msgid "BACK"
msgstr "上一页"

#: templates/error/403.jinja2:24
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: templates/home_logged_in.jinja2:22
msgid "News feed is currently unavailable."
msgstr "推送当前不可用。"

#: templates/home_logged_in.jinja2:30
msgid "Bulletin"
msgstr "公告牌"

#: templates/home_logged_in.jinja2:39
msgid "Top-Rated Users"
msgstr "牛逼网友"

#: templates/home_logged_in.jinja2:45
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/home_logged_in.jinja2:46
msgid "Rating"
msgstr "积分"

#: templates/home_logged_in.jinja2:61
msgid "See full list here"
msgstr "查看所有用户"

#: templates/home_logged_in.jinja2:71
msgid "Recent Actions"
msgstr "最新评论"

#: templates/home_logged_in.jinja2:98
msgid "Update Log"
msgstr "更新日志"

#: templates/login.jinja2:8
msgid "Forget password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/problem/base.jinja2:8
msgid "PROBLEMSET"
msgstr "题目集"

#: templates/problem/base.jinja2:9
msgid "SOURCE"
msgstr "题目来源"

#: templates/problem/base.jinja2:10
msgid "MILLIONAIRE"
msgstr "大富翁"

#: templates/problem/base.jinja2:11
msgid "STATUS"
msgstr "评测状态"

#: templates/problem/detail/base.jinja2:10
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: templates/problem/detail/base.jinja2:11
msgid "STATISTICS"
msgstr "统计"

#: templates/problem/detail/base.jinja2:13
msgid "DISCUSSION"
msgstr "讨论区"

#: templates/problem/detail/base.jinja2:16
msgid "MANAGE"
msgstr "管理"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:20
#, python-format
msgid "<b>%(usr_ac_cnt)s Solved</b> out of %(usr_all_cnt)s users tried."
msgstr "<b>%(usr_ac_cnt)s 人解决</b>，%(usr_all_cnt)s 已尝试。"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:21
#, python-format
msgid "<b>%(ac_cnt)s Accepted</b> out of %(all_cnt)s tried."
msgstr "<b>%(ac_cnt)s 份提交通过</b>，共有 %(all_cnt)s 份提交。"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:22
#, python-format
msgid "<b>%(emb)s</b> EMB will be rewarded for solving this problem."
msgstr "<b>%(emb)s</b> EMB 奖励。"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:28
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:29
msgid "Updated"
msgstr "修改"

#: templates/problem/detail/problem.jinja2:30
msgid "Latest Submission"
msgstr "最后提交"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:14
msgid "BY AUTHORS"
msgstr "人数"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:17
msgid "TOTAL"
msgstr "提交量"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:20
msgid "REWARD"
msgstr "奖励"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:29
#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:76
msgid "Accepted"
msgstr "通过"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:55
#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:58
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:59
msgid "Fastest"
msgstr "最快"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:60
msgid "Shortest"
msgstr "最短"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:68
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:69
msgid "Codes under contest might be unavailable."
msgstr "比赛下的提交可能访问受限。"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:78
msgid "All submissions"
msgstr "所有提交"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:87
msgid "CPU time vs. Code length"
msgstr "CPU 时间 / 代码长度"

#: templates/problem/detail/statistics.jinja2:88
msgid "Your submissions are highlighted."
msgstr "你的提交是大圆。"

#: templates/problem/detail/tag.jinja2:4 templates/problem/detail/tag.jinja2:31
msgid "Problem Tags"
msgstr "标签"

#: templates/problem/detail/tag.jinja2:15
msgid "Select Tags"
msgstr "标签"

#: templates/problem/index.jinja2:10
#, python-format
msgid "Your are currently comparing with %(user)s"
msgstr "你正在与 %(user)s 比较"

#: templates/problem/index.jinja2:21
msgid "He/She"
msgstr "TA"

#: templates/problem/index.jinja2:62
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/problem/index.jinja2:71
msgid "Recent unsolved"
msgstr "最近未通过"

#: templates/problem/index.jinja2:83
msgid "Sub."
msgstr "提交"

#: templates/problem/index.jinja2:95
msgid "Compare with"
msgstr "与用户比较"

#: utils/auth_view.py:129
msgid "Logged out"
msgstr "已注销"

#: utils/auth_view.py:207
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: utils/auth_view.py:220
msgid "Password reset sent"
msgstr ""

#: utils/auth_view.py:257
msgid "Enter new password"
msgstr ""

#: utils/auth_view.py:269
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr ""

#: utils/auth_view.py:287
msgid "Password reset complete"
msgstr ""

#: utils/auth_view.py:323
msgid "Password change"
msgstr ""

#: utils/auth_view.py:337
msgid "Password change successful"
msgstr ""

#: utils/pagination.py:80
msgid "Page can not be converted to an int."
msgstr ""

#: utils/pagination.py:85
#, python-format
msgid "Invalid page (%(page_number)s): %(message)s"
msgstr ""

#~ msgid "Always running"
#~ msgstr "一直开放"

#~ msgid "Homework"
#~ msgstr "作业"
